拉過驚累到女朋友應該點做好

介紹吓背景先
我同我女朋友喺呢三個月做’運動’識嘅
而我喺同佢拍拖第一個月嘅紀念日衰撚左，過一個月之後又衰咗多次
而我係一開始就同佢啲朋友講過話：如果我有咩事同佢講唔使等我咁樣.
之後出返嚟先知道，佢答返佢啲friend佢點都唔會放棄我
但係問題嚟喇，佢生得又靚讀書又好，我就兩樣都一般般仲要依家衰埋.我自己明知我未必比到好嘅嘢佢，但係佢唔肯飛我，我又唔忍心要佢辛苦，到底我應該點做好

Btw 唔好上熱門 呢啲唔係咩有用資訊

好好對佢

對佢好啲啦，咁嘅女朋友真係好難得㗎，巴打好好珍惜

女仔人家都講得出唔會放棄你
咁姐係佢已經有晒最壞嘅打算

而佢只係想同你一齊
你就無謂諗咩分開啦

你好好對人咪得囉

共勉之

呢啲唔使講我一定會

人窮 冇路 仲有好多放唔低嘅喺香港

咁易識到女？

如果榮光最後可以歸於香港 我同佢過一世又點話吖

她好好咁對佢 同佢拍拖 做下和理非先 反正宜家衰左 將佢擺高啲priority先

志氣相投 年齡相近 又啱嘴型 最後就一齊左

根本唔應該開始
浪費感情同時間
明知自己高危 為自己為人地都唔應該開始

我哋兩個一開始又話等成件事完咗先至一齊
結果妳我有眼所見
故決定珍惜眼前人

應唔應該值唔值得
都係由當時人去諗

所以而家咪唔嗲唔吊囉

好感動